有無人想同本肥仔食個晚飯

外表、重量：似懷仔
身高：似曾志偉
年齡：大於20

熱褲小肥仔

咁多負皮，恰肥人？

我想

抄我

捉去榨豬油

我想啊

得身高唔似可唔可以pm

我想呀好正呀

請